話我知，我嘅選擇係正確的

最近同差唔多拍咗拖兩年的女朋友分手了。我覺得我俾唔到幸福佢，自己經濟能力唔好，家庭環境唔好，直接啲講，我咩都俾唔到佢，所以我連承諾都唔敢俾佢。
佢話佢好想結婚，甚至簡單到話咁簽張紙都可以，但我知以我而家嘅環境，無番三五年根本唔得，跟住我都只係得個捱字，我好知女人青春有限，與其跟住我呢個垃圾，不如放佢走，等佢可以搵到佢嘅幸福，其實好難過，因為我愛佢。但喺愛同佢嘅幸福之間，我決定揀後者，我揀咗放佢走。喺佢仲有得揀嘅時候去搵嗰個可以俾到幸福佢嘅人。我心入無數次想搵番佢，但我不停話俾自己知，而家做咗嘅呢個決定先係最好嘅。

但，我嘅選擇真係正確嗎？
sorry for 1999
但我想知道答案

咁你又拖佢兩年
你心裏面都大概知偏向邊個答案
你上黎問只係肯定自己啫

其實都係，但我好撚驚自己會搵番佢，咁又會繼續拖住佢，唉

愛佢咪努力俾好環境佢
定係再有啲難處理既原因

同得你一齊兩年佢都知你咩境啦，人地唔走，最後竟然你走先

懶偉大

你以為咁樣就對佢好？其實喺另一種自私

條件點差啊？差到飯都冇錢開啊？條女好大洗啊？

如果係男女朋友，咁梗係冇問題啦。但佢想喺1,2年內結婚，但以我嘅環境黎講，根本做唔到。與其我俾唔到佢，係咪應該早啲放人走，等佢仲有時間可以搵到一個新嘅人？
利申，我同佢都係24,5歲

佢要啲咩你俾唔到先？簽紙咋喎，定有其他嘢？

錯

岩啊 你放棄左呢個女仔 冇乜女仔會咁好 唔鍾意華麗盛大既婚禮 只係諗住同你長廂廝守
不過你有你苦衷 我作為外人 唔能夠話你錯
可能你真係做會比較好 長痛不如短痛 犧牲自己

你既想法我聽左
咁佢既想法係點 ?

如果佢同你諗既野係一樣
覺得你係拖緊佢既話
你地既分手好正確

如果調返轉
佢唔覺得同你一齊係負累
佢肯去陪你捱，而先走既竟然係你
咁你就錯得好撚離譜
你叫佢之後仲點交個心出去俾第二個?

咁似韓劇d男主角因爲自己有cancer就同女主角分手
點解唔可以一齊面對？你女朋友又唔係唔肯同你捱
你覺得分手係對佢好，但你有無問過佢認唔認同你既諗法 想唔想分手？

你好自私 幫你條女決定埋 有無諗過佢其實係想點？
你有無坦白同佢講過你既諗法？